究竟近年有冇高質素既鬼片?

求推介

睇過annabelle 1,2 同埋新果套印度鬼片, 都幾失望

有冇正野推介

嚇鬼阿嫂

近年好多美國恐怖片中段之後就變動作片

同埋好多都係靠音效嚇人
D鬼個look同海洋公園果D 真係冇乜分別

Conjuring 呢？
1唔錯 2結局膠

1 我都覺得唔錯
個阿媽比野上身都幾撚恐怖

好耐之前有套講木偶既
一開始主角收到個木偶，跟住老婆比隻野殺左
最尾發現佢老豆都係木偶 主角大叫，死埋
有冇人知邊套

意大利驅魔實錄有無睇過？
而家得翻驅魔片係嚇到吓人

dead silence

conjuring 導演拍的

睇返驅魔人頂住檔先

IT回魂

The Cabin in the Woods

REC

恐怖咩

回魂夜

高質素既鬼片唔一定好恐怖

The Cabin in the Woods其實都唔多恐佈,但有新意,夠反轉

廿幾年前個D彊屍片 我而家仲覺得好高質
雖然冇咩CG, 不過好嚇人

最近上套凶鈴契約都okay，印尼片

死寂 dead slience

我睇過最唔恐怖嘅恐怖片

套野諷刺緊而家啲鬼片拍到好公式化

insidious

岩ar,所以套野的確唔恐佈,但有新意,夠反轉